一命，二運，三風水，陳同佳真係一絕

做殺人犯做到佢咁
真係無遺憾

心情不佳 自首？ 不了

做豪宅

有G 4

包3餐

可能仲有上網，有雞叫